HK01: 第4名中招警員 曾參與「人群管理行動」

【11:59】警方發言人表示，一名駐守西九龍總區46歲男警長初步確診2019冠狀病毒病。該名警長隸屬機動部隊，過去14日曾參與反罪惡巡邏及人群管理行動，沒有外遊記錄，亦非早前確診警員的緊密接觸者。他在4月2日感到不適，到政府醫院求醫，經初步測試後於昨日（4月3日）晚上得知對2019冠狀病毒病呈陽性反應。連同此個案，目前有4名警員感染新型冠狀病毒。

唔通係331 鎮壓

手足播毒

46歲都算高危

本港增至4名警員感染武漢肺炎，警方指一名隸屬西九龍總區機動部隊的46歲男警長初步確診，過去14日曾參與反罪惡巡邏及人群管理行動，沒有外遊紀錄，亦非早前確診警員的緊密接觸者。他於4月2日感到不適，到政府醫院求醫，昨晚（3日）得知對病毒初步呈陽性反應。

3萬GOGOGO

不要說 3萬thx
試著說感謝肺炎手足

黑警抵燃死

32000 恐怖分子

最緊要人有事，三萬thx

毅進仔唔識咩叫隱形播毒者，比2層紙手足當口罩，抵啦中回力標

支那01

好撚中二病

肺炎來了你們應當悔改

亂咬人咁開心

抵死 除口罩呀拿

1變4
4變12

係報應呀

快撚d死

沒收口罩做證物喎

仲有3萬！

你喺阿叔面前唱容祖兒啲歌？

Bomb

死得好

驚係佢播毒畀手足多啲

係毒警企圖播毒比手足啊
話唔定已經成功咗

黑警 手足 一齊中 一齊攬炒

點解唔去深圳醫
香港d黑醫黑護黎架喎

放蛇就放蛇啦人群性管理行動

黑警死全家

佢都可以話有食飯柯屎 入警局
屌另一個警察老婆

依隻賤種狗快撚啲死咗佢

一句講曬 落地獄未

你估班狗換衫換裝會唔會除罩

互相播毒嘅話
一定係狗死先

恐怖分子 見人就打 死不足惜

「人群管理行動」

即係喺花市入面叫人向前行既工作人員？

CCP病毒

黑

你知唔知水砲車都係人群管理用途

唔好講到播毒咁難聽
係d 狗逼人地除口罩

係街見到警察唔好行咁近
唔知有冇肺炎

肺炎手足

三萬不是夢

人群管理行動
狗點識管人
中中共肺炎啦

其實唔止
仲有狗乸狗仔女

快撚d死全家，死黑警

黑警全家中武肺

三萬連冚家，thx

千其唔好死
長命百歲
百病纏身
最好肺功能得番一半以下

我比較有興趣知佢有無花

來到這禮拜更加HAPPY

31歲嗰個有

即係恐怖襲擊?

祝全部黑警叔叔身體健康

人你老母群管理行動
殺人行動就殺人行動啦

3萬白警，thx

快撚d 死

支持！

又衝出黎認

再比手足紙口罩啦

A

希望接手醫護係黃

其實我哋個個都係水魔法師！

thank you 肺炎手足

快撚啲死

死咗先係新聞

Green object?

手足

開定香檳慶祝🍾

早登極樂Thx

個心黑？
最緊要個肺全白！

梗係播比藍醫護

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

肺炎部隊

呃病假(轉文職)？

四個太少！冇狗病重冇狗死，失望！但好開始，武肺毒毒加油 (幫襯狗隊好嘞)

防暴狗定畜龍？

個字眼好溫和

死撚左去啦

lm

天網恢恢 疏而不漏